有無人好鍾意用天然護膚品?

如題，我自己就好中意用本地自製護膚品
因為出面嗰啲牌子感覺全部都好撚化學有啲陣味臭到仆街

但係坊間嗰啲天然護膚品都幾貴下
我自己睇開有Nude story, Natural Soap etc

有無人有其他平靚正推薦同埋比得貴唔緊要，係咪真係有用

用過natural soap 唔錯

但都幾多人話係打手喎

精液敷面膜?

用過先知有冇用
自己就換過好多牌子

想講所有嘢都係化學compound，嗰喺聲稱天然一兩個人整同牌子嘢有晒lab大量scientists，我就唔會買啲so called天然嘢

Facebook page 嬰兒皂，以前用過唔錯